點睇伴侶暪左你食煙？

佢以前係有食煙既習慣
但我好憎人食煙，再加上自己呼吸器官唔太好，一齊左之後就勸佢戒煙，而佢都肯，咁我就一直協助佢
大約用左4-5個月，佢終於成功戒到，冇再食
我一直都好開心好自豪，因為佢為左我而努力，令我更加愛佢

咁就一齊左兩年幾
結果最近發現，原來佢一直都係暪住我，咁耐以黎一直都偷偷地食，不過唔算食得多，仲要係懶高級食DIY果種
我又on9，一直都冇發現，因為我太信任佢，佢講咩我都會信

佢事後有同我道歉，話佢係為左減壓先會食煙，應承我唔會再食
仲話可以比曬整煙啲野我攞走，見佢咁有誠意，我就原諒左佢，選擇再信佢
點知冇幾耐又比我發現原來佢道歉完隔日就即刻起網店準備入手返啲野 屌，真係當我低能

我真係好愛佢，唔想純粹因為咁而同佢分手，所以我都係原諒左佢
但真係對佢好失望，戒唔到未同我講囉，點解要呃我呢？我真係唔知再點信佢

我真係束手無策先上黎問大家 到底要點先幫到對方戒煙？
定其實我係咪唔應該叫佢戒？

比較想知你點協助佢

唉，我講出黎一定會比人話on9

正常煙民一日都會食1-2盒煙嫁嘛
咁我咪幫佢set個目標
叫佢一個月一個月慢慢咁減少煙量，
例如依個月一日只可以食6支，下個月就一日5支等等，
佢會影煙盒比我睇仲剩幾多，咁佢影，我未信囉
去到一日兩支果陣，佢冇啦啦主動同我講「一日食得果兩支 好似仲辛苦 不如食埋依盒之後直接唔食算」
咁我咪以係佢戒左

愛你，唔想你嬲佢，咪暪你
佢為左你有努力過，佢有食少左，你應該係鼓勵佢繼續愈食愈少
你冇食過煙你唔知有幾難介
你健康好重要佢精神壓力大要放鬆都係好重要
一人一步互相退讓喇

你一早就知佢食煙 同得佢一齊就唔好妄想改變人地嘅生活習慣啦

同你有一樣情況
又係話為左我會戒然後偷偷地食

呃得你一次就有第二次
最後發現太多嘢原來都呃緊我
仲比綠帽我帶

分手下場

利申:絲打

其實係一齊之前 我都有同佢表示過我唔太中意人食煙
之後佢話佢會改

分手啦
條女叫我唔好返大陸玩都暪鳩佢啦
另一半唔係大撚晒,每個人都應該有自己空間

食煙邊會戒到， 印像中
識親話戒果d都會復發

所以我就係上黎想問下有食煙既巴絲
我冇食過所以我真係唔知個感覺係點
我有同過佢講 不如我都試下一齊食 咁我咪唔會反對佢
點知佢話如果我食 就同我分手

但佢除左依樣野，其他野都好好 又好愛我
雖然成日有野暪住我 但佢為左我，已經變左好多

望下你個名咪知咩事

一係你同佢一齊食一係忍佢
習慣既野真係冇辦法 就算佢做到 其實佢心裹面都係好想食
咁樣有意思咩

咁其實點解又要拖住人又要暪住人？
我明佢有自己空間，
但你地有冇諗過一直比人呃住既感受？
因為愛 我信任你
換來既原來係一次又一次既謊言
但又唔比我走
屌 我寧願佢飛左我

返大陸玩咩先？食煙同返大陸玩性質差距有啲大喎 希望條女快啲飛你

一齊食既方案我提左好多次，但佢堅決反對

你都暪住佢地食煙
可以聽返首你暪我暪

其實點解一定要佢戒煙
佢都已經為咗你食少咗 算係咁啦
而且又無對住你食 都無影響到你唔舒服
俾啲空間人啦 女人
你估佢要暪住你又好舒服咩

比佢食算鳩數啦

我反而想知樓主另一半有冇逼你改咩壞習慣，而同時地你唔改就要分手

你依加咁樣係控制佢 會唔會試下坦言同佢傾係咪真係好辛苦好大壓力所以食

Btw佢呃你係扺屌，但又未至於要講到分手掛。。
如果係因為佢食煙而分手就更on9

冇食煙嘅人幫人戒煙

算尻數啦你

屌 想擺感情台但原來擺左上吹水台
其實佢係有上連登，我諗佢一睇到依個po就知我講緊佢

如果你真係望緊，我希望你唔係因為偷睇我手機先望到啦
我真係好愛你，但你可唔可以每次呃我、暪我之前都顧及下我既感受
每次我想離開你，你都唔比，話一定要捉實我
屌 但你又咁撚樣 唔好意思但忍唔住爆粗
成日利用我對你既信任 暪住我 做我唔中意既野
點解唔可以坦坦白白？我寧願你坦白，我地一齊諗辦法，都好過要我揭發你，仲要多次質問同否認既情況下先認錯
你真係好想食煙既，ok，你同我講，我比你食
唔該唔好再承諾d自己做唔到既野

一定有人問點解我要上連登講 唔直接同佢講
因為我次次想同佢認真講依d話題，佢都剩係識hea覆我，然後不停轉話題，草草了事
再當我用強硬d既態度去討論，又會比佢屌鳩我態度差

以前吸過 最後戒到無食都好多年亦唔會食返
就算身邊有人食自己都無感覺要一齊食
其實方法好簡單 只要一次過戒 一枝都唔吸
過到半年基本上都戒到
如果話咩減少吸既數量或由8號仔轉1號
肯定呢世都戒唔到
如果壓力大香口膠或糖都幫到手 我果陣唔知點解變左鐘意飲烏龍茶

我咪講左我冇迫囉屌
係佢自己話自己戒左
當我發現佢講大話，佢就自己應承我唔食
之後再今天的我打敗自己的我
你明唔明

仲以為佢一個星期唔食就幫佢含一次

你有冇試過叫佢食電子煙 戒煙貼呀
又或者食d比較淡的煙
不過同食煙的感覺應該唔同
利申：冇食煙

我下次會建議佢咁做

btw小心飲得多會殺精啊巴打

其實係睇人
有d人係可以話唔食就唔食
不過我覺得可以控制到自己食唔食就唔係上癮啦

一面話自己氣管唔好逼條仔為你改變為你戒煙，一面同條仔講不如一齊食，條仔又唔係唔知你氣管唔好，盲嘅都覺得你係用一齊食黎威脅佢戒煙啦。

屌 幫佢點止含一次咁少
平時一日至少都10次啦
唔會吸引到佢

屌 上面已經講左唔係逼
第一，係拍拖之前佢自己聲稱會改
第二，係佢自己聲稱戒左 以後都唔會再食 咁岩又比我發現左佢講大話 我先揭發佢

我想講嘅係如果一段關係裡面是但一方要為咗對方而「改」，根本就已經好唔健康

而如果你無逼佢戒煙，而係佢自己提出，根本就唔存在佢呃你呢件事，就好似我同男友講我想減肥，隔幾日佢發現我食雪糕，咁最多咪減肥失敗，唔會話我呃佢架喎，你根本就好介意佢食煙所以先覺得佢呃你，而佢搞咁多野都只係想你開心啫

見到呢個post
想同ex道歉
佢唔鐘意我食煙 我呃佢我戒左
都係為我著想姐
諗返覺得自己好仆街

你都發現唔到
佢又冇係你面前食
咁咪算囉
你話佢大味到令你覺得唔舒服就話啫

睇到呢句真係覺得好恐怖
就算老豆老母都無咁O既權力啦
不如你自己唔好再挑起呢個話題唔好再查佢到底有冇背住你食
反正佢唔O係你面前食，你唔知咪算囉

我覺得個重點係你迫佢做d唔想做野既
佢當初肯做可能係自己都想或者佢都想為左你戒
咁都算嘗試付出過

但你自己本身唔鐘意人食煙 咁當初就唔好同佢一齊喇 一齊左又要人改變黎迎合你 仲要話好自豪

DIY果種可能係大麻唔係煙

之前同佢老母傾計，佢老母都係咁同我講
我都學習緊調整心態
但愈想令自己唔在意
就愈令自己在意咁

遲早佢厭左你屌9你煩

對唔住我錯囉

你自己個人本身冇食煙係好難想像到究竟有幾難介
食小左其實已經好讓步啦其實
其實真係好難 點都會有一兩枝

弱智呢家大撚把大自己捲煙食

可能捲煙姐

成件事最蠢係佢竟然不斷俾你發現佢一直食緊煙 佢份人都幾粗心大意

非改不可？樓主你比佢食啦，佢收埋食已經好好，佢中意食咪由佢食囉。我老豆話說都有食煙，老母間唔時都叫佢戒，但老豆其實都左耳入右耳出，但老豆絕少係我地面前食煙，通常收埋食，係屋企想食都收埋厠所開抽氣扇食，我覺得已經好好

真心？
我真係唔識，一盒野，有草有紙有個好細既頭，仲有部機係用黎整條煙出黎
我有問過佢係咪隊草，佢話係煙黎

老老實實，我以前都係煙民黎
好多年前叫做戒左
平日係唔會食，但同D朋友去飲野吹水總係會忍唔住見人食自己心癮又起
另一半係好憎人食煙D人黎，有時佢都一齊去飲野時知我想食煙，會隻眼開隻眼閉話知我食煙，呢一點我好感激佢的

你自己諗下點樣做得到啦

煙草黎

係你面前食又話要介要食小d 但你都唔明煙好難介加上佢都唔想介 ，先會偷偷地食 但偷偷地又話呃你 ，仲要扮大方掉轉頭話想食介唔到咪講你知 你會體諒 ，到講左既時候又話咩之前應承我會介

捲煙

其實係因為佢老母 我先知
有一日佢老母鬧佢成日食煙食臭曬個廁所，咁岩我起度，佢就反駁話係對面鄰居食 果陣我都仲信
有次同佢啊媽單獨傾計，講起依樣野，果陣我都仲信自己男朋友，點知佢啊媽直接攞左個仲有味既煙灰缸，收左我皮

如果唔係咁，我應該會比佢暪到2046

其實咁又點？真係咁大件事咩？

由鳩得佢啦 由佢食啦
瞞黎瞞去好辛苦
遲早分手

利申: 過來人

ummmmm
我相信食捲煙係冇成品煙咁上癮既
始終要捲嘛，都要地方同時間
係咪啊係咪啊

講真 我唔知你地咩心態要逼人戒煙
一個本身食開煙既人 食煙已經成為佢既生活習慣
就好似 食飯屙屎沖涼打飛機捽碟一樣
或者真係依賴左食煙去減壓
好 你話你呼吸系統有問題 佢都唔係你而前食啦
其實影響到你既 真係好細 點解硬係要逼人完全唔食呢？
係咪因爲你令到佢唔食煙 果重成功感去推動你定係咁大愛為左健康呢？
如果你係為成功感 咁不如分手算啦 放過個男仔啦
你話為健康 隨咗食煙 係咪其他野都好健康好正常呢？
E.g 餐餐多菜少肉 早睡早起 每日8杯水 每日運動
如果唔係 點解要係食煙呢方面入手？

其實講咁多 想帶出一句 每個人都有權利做自己鐘意做嘅野 兩個人一齊 當然要互相遷就 佢已經讓咗步 點解你重要得寸進尺？

你試下調返轉黎諗 你每日嘅生活習慣 喜好 因為你另一半唔鍾意 要完全唔俾做 你會點諗？

好希望你可以好好咁去諗下

好撚心啲女人唔好成日拎
我都冇迫你嚟做擋箭牌啦

根本佢都唔想戒

我以前都有食，條女都唔介意我食，突然有一日我追巴士追到扯晒蝦發覺身體好差就開始戒，期間照舊同啲煙鏟朋友出街都影響唔到我，其實戒煙係要本人想戒先容易成功，被迫戒係好容易食番。

不如你快快放生人啦
我係女人都覺得你煩到痴線

樓主其實你幾歲

留埋呢句訓

你諗清楚到底你係愛呢個男人
定只係愛 "有個男人為我放棄一D野" O既ON9 思想先啦

唔中意咪分手囉 唔想分咪體諒下囉 起碼佢肯踏岀一步 你估戒煙好易？唔係你面前食都算為你著想啦

偷食個煙都可以打到咁長篇大論既野出黎
痴撚線

唔好迫一個煙民去戒煙 咁只會令佢更加辛苦 更加想食
利申 過來人

仲煩過人地老母

多謝咁多位巴絲意見
依件事我屈住起心好耐，我唔想身邊朋友對佢印象變差，所以從來都唔會向朋友傾心事
但果然都係講出黎會令自己好過好多

我勸我男朋友戒煙係我抵打
吸收大家意見後，諗深一層，其實佢食少左的確已經努力左，
雖然佢最近又應承我話真係唔會再食
但我決定 起依一方面，我以後都唔會再要求佢d咩，放任佢，就算發現d咩都要扮唔知
我會努力嫁啦！！！
如果真係學識左調整心態 我諗對以後相處一定會有幫助

btw同大家講下 我問佢點解要暪住我既時候 佢答左d咩

佢話：「好似係因為你愈唔想我做既野 我就愈想做」

如果你係有心繼續發展段關係 你要認真同佢溝通下/比d時間佢/嘗試接受佢呢知壞習慣

戒煙真係好難 唔係佢愛唔愛你既問題
其實食煙既人大部分都想戒 但真係睇下個人意至力同心癮有幾勁

咁從常識黎講
食煙對身體真係有好大害處
當然從最大害處的習慣入手啦
當然亦有人可以食煙食到長命百歲
身體仲好健康

個個同你理性討論你發乜野晦氣姐
真係港女黎

屌，你咪撚迫人改變啦，人地連做自已都唔得，唔中意就分手啦，你係你改變自已接受佢食煙。

啊咁長篇大論既廢話你都睇得曬 抵讚

On撚9樓主乜撚野思想
人地為左你都已經食小左好多你仲想點
難聽d講，你又咪佢生命中過客，態乜撚野改變人
唔好放到自己咁撚大啦on9
同埋為左d咁撚小事打大篇野你都唔方大方得去邊

一定要睇晒先知你係長篇大論
智力正常都睇到你啲reply多字啦下話

同感

我都好驚自己會成為港女 但其實佢係我第一個男朋友黎 所以有啲野我都唔太清楚係岩定錯
我已經成日陪佢睇動漫同打機既啦，佢玩咩手機game我都會跟住玩（只係成日勁過佢 ）
基本上佢叫我做咩我都會做
10次見面有9.9次都係起屋企
我諗我最錯就係叫佢戒煙姐

對唔住囉我打咁多字

咁你收返埋你d童話俾多幾條仔飛自上黎叫春啦

發晦氣都港女

問下意見姐 洗死咩

我覺得比自由另一半都係一個考驗黎
佢已經唔係你面前食
你咪比自由佢囉
你當佢係你隻狗咩

人地同你一齊唔咩都俾你控制
嘗試戒或食少啲係因為愛你尊重你
其實你唔鐘意煙味咪叫佢唔好喺你面前食囉
唔好話咩為佢健康著想呀
佢咁大個人實識諗 佢自己選擇咗繼續食咪由佢

點解咁撚白痴既po都有咁撚多人復

樓主幾撚多歲呀，咁撚樣都要開po問

係咪咁撚難解決件事呀？？

睇左頭幾段已經好撚想留言講

你又on9你另一半又on9

做多幾年人，經歷多幾年唔開心既事

過幾年再睇返呢個po你就知點解當年會開個咁撚on9，咁撚小學雞既po

好似你依啲咁既女仔on9兼抵死
明知自己唔鍾意人食煙就唔好自己趕住拍拖啦 男人點會真正咁為你而改呀 加上佢已經有佢既習慣 正如你有壞習慣都未必改到憑乜野要人改到
佢呃你既話 你可以同佢傾 大家一人退一步 揾個方法大家都舒服d囉
男人食煙唔係為左埋堆同frd吹水就係發洩心情架啦
喂依家佢同班frd一齊都唔可以食煙呀?你專唔專制啲呀 佢同佢啲frd識耐啲定你耐啲?
唔通每次食煙應酬下都要同你問聲｢食唔食得煙呀?」咁咩

佢唔係你面前食煙已經錫住你啦
仲係到呻依呻露
真心想佢戒就咪撚得把口啦
試下買煙貼 買香口膠 上網睇下方法啦
條仔戒唔到咪算囉 唔通你想同佢過人世咩

一開始個時明知有啲野夾唔到就唔好夾硬黎啦

我ex都有食煙但唔好係我面前食就okay

唔講以為佢去左偷食
最憎啲人逼自己伴侶介煙

我明既啦 其實上面已經道左歉
係我太幼稚太港女先勸佢戒煙
我已經決定唔理佢啦，嘗試忍

煙貼有諗過，但如果佢再食既話 副作用仲大，所以放棄左
香口膠佢話冇用

不過算啦 佢中意食就食啦
我係真心為佢健康嫁 不過應該都唔會有人信，自摺

唔on9
心理學常用方法來

不過如果真係唔得，唔建議妳強逼叫戒
妳可以鼓勵性買電子煙俾佢先，慢慢搣
人哋冇心，妳一句純粹唔鍾意就逼戒，唔戒就喊生喊死要分手，只會顯得妳更加控制狂
到時佢睇戒煙心理輔導，妳就要睇精神科

唔好咁自私啦你 自己恨拍拖趕住揾個人一齊 明知佢已經有食煙習慣 你自己本身身體又唔好 你同佢一齊擺明犯賤
依家仲講到懶偉大咁話為佢健康
頂你 佢大過你佢識諗架啦 佢想戒咪自動波戒囉 洗要你操心? 口口聲聲就話健康 其實自己就控制狂咁
我係條仔都頂你唔順
真係唔撚鬧鳩你班on9港女公主病都唔得

係啦係啦 最港女果個係我啦
咁我話為自己啦
都唔知咁燥做乜

係佢屋企大喝一聲: 食煙死全家

作為一個煙剷
肯收埋唔係你面前食經已算係咁啦
況且佢唔影響你 咪由佢食囉

以後我會由佢食既啦

唔戒又話唔夠愛你
偷偷地食又話暪住你
就算戒左到時你又唔信
根本玩曬 以我呢啲注定拍唔到拖既仆街
如果有個女朋友要我戒 我真係理都唔理佢
比到盡答佢盡力而為 盡量唔係你面前食
子非魚 安知魚之樂
你覺得要健康 佢其實食得第一支開始已經唔介意
不過算啦 拍拖拍到咁麻煩 寧願自己一個

又要開post問人
問完又要發晦氣
不如唔好害人啦

有道理
我唔會再將自己既價值觀塞落佢度既啦

佢話佢唔係發晦氣

又發晦氣 我真心知錯啦 可以睇返上面
我真係唔會再理男朋友食唔食 賭咩都得

戒煙唔係普通人諗咁容易
好似毒品咁 生理心理都有依賴
唔係你迫到佢 睇佢本身有冇心
癮大果d戒到一排又會食返
大把煙剷唔到身體有事果刻都唔會戒到
比個承諾你都起碼叫尊重左你既意願
癮起食返亦都無可厚非

我男友都有食煙 但係我面前一定唔會食
由一開始佢送完我返屋企就會忍唔住即刻食 發現咗都唔會出聲 知道戒煙真係好辛苦
到依加食少咗好多 慢慢戒緊
試下唔好逼得佢太緊 間唔中話下佢一兩句提醒下佢就夠

未拍過拖 但係食左年半 睇黎我呢世都應該A0

咁撚少事算鳩數啦

又唔係情感因素/財富因素

屌那星 見到都覺得煩 控制狂

明白 絲打一定係一個好女友
戒煙真係好難 我又幫唔到佢啲咩
都係由得佢係最好

係你面前冇食就咁啦
影響唔到你
比條生路行下大佬

真係唯有比多啲包容
佢地慣咗攰 面對壓力個時靠食煙舒緩下 體諒下啦
比多啲時間佢啦 要加油呀絲打

啱聽，屌唔喺你面前食算係咁啦

嘩屌 同你一撚樣
條ex又係咁撚樣 正仆街

我前前後後都戒過好多次
有次因為同屋企人去外國成個月 所以迫住無得食
返到黎諗住實戒到啦 最後都係食返
第二次去又係以為實戒到 點知都一樣食返
跟著上年十一月嗰時 冇啦啦決定唔食就唔食
最後到依加一枝煙都再無掂過
電子煙嗰啲都有買過 但我覺得用途唔大
純粹拎黎玩係唔錯 但當戒煙用我覺得係廢既
依加諗返我都唔知點解自己會戒到
利申：煙齡差唔多十年 一日食一包半煙

講真你一下叫佢唔食，同一下叫你食舊屎有咩分別？都叫做就左你重想點？唔鐘意你洗咩理你 ？

佢呃你係佢唔岩，我諗佢都唔想
因為戒煙真係好難
其實佢唔係你面前食咪算囉
起碼佢有為你改變過
而且兩個人再close都好難為對方做到不保留
佢真係的起心肝戒嗰陣，唔洗你鵝都掂啦

如果真係唔掂咪分手

好簡單 唔接受就分手 你又辛苦佢又辛苦去搵方法呃你

應真覆你啦
我有個frd本身有食開煙
之後同條女一齊左之後條女唔比佢食
所以佢都係偷食下煙
跟著有一次佢食煙個陣比佢條女撞正
又係話咩應承左唔食但又偷偷地食
我個frd氹左勁耐先氹返條女

無食開煙既人根本唔會明白人地點解會/想食
到最後條女都比佢食 所以有時啲野講互相遷就架姐
我個frd又唔會係條女面前食 咁佢自己一個或同班frd食又無傷大雅既

咁首先 你要清楚自己個底線係邊先
你係接受唔到佢食煙定佢食煙影響到你
如果你係接受唔到佢係你面前食咪叫佢同你一齊唔好食 你接受唔到佢食咁冇架啦 佢偷偷地食姐係戒唔到啦

男朋友都食左十年左右
當初識佢都知佢食煙 因為好大陣煙味
不過佢鐘意我 我又冧佢 佢又對我勁好 咪一齊
佢好好啊 唔會係我面前食
不過有次拍拖佢忍唔住食 叫我係另一邊等佢
當我望到佢食煙 我好嬲 以為自己係可以接受到 但事實唔得
見到佢成為我討厭嘅死煙鏟 好難受 加上我老豆都生過cancer

所以呢家佢煙癮起都死忍到我返屋企
明明流曬鼻水 呆下呆下咁
佢全家除左老母都食煙 同埋岩岩拍拖自己覺得冇資格哦佢 我唯有話:你節制下啦

佢有話過會戒 但應該仲未開始
開始有心理準備因為依個問題分手

唔想畀人逼戒煙 當初不如揀個煙鏟女朋友
或者逼我食埋一份 唉

我食咗十年煙，
大概一日至兩日一包，
有時仲會食卷煙，煙斗。
早三個月認識而家呢女朋友，
佢有一個煙癮好勁嘅老豆，
所以佢好憎人食煙，
一齊咗之後，佢先知我食煙，
我知佢有一啲免疫力嘅疾病，二手煙對佢嚟講，有一定程度嘅影響，
佢同我講 [我明白你有時因為工作應酬同壓力，會想食煙，但可唔可以應承我，盡量食少啲？]
佢從來無迫過我，只不過話俾我知佢希望我盡量食少，
當我同佢講我想戒煙嗰時，佢笑得好開心，
仲同我講，有時做嘢大壓力，同出去應酬嗰時，可以食，
有一次佢見我做嘢好燥，同我講[不如你去食支煙，我明]
嗰一刻，我望住眼前呢個女仔，我好感動，
最後，我已經成功戒咗，
我想講，如果個女仔同我講，叫我為咗身體著想，
我真係唔會理，我會為身體著想，我就唔會食十年煙，
有時，係需要一個令佢緊張嘅理由，令佢有動力敵過心癮。
我就係為咗唔想影響佢身體，唔想見到佢攬住我嗰時會皺眉頭，唔想佢會因為想錫我，寧願間中俾糖我食，都唔想怪我成口煙味，所以我好快就戒咗。

真心明白樓主個種唔想做港女 又想逼男友戒煙嘅心態 加上我又係第一次拍拖

一諗起呢個問題 又好難受 明明佢同自己咁啱 又錫我 點解我連佢食個煙都唔得
佢煙癮起我就好難受 係到諗:最衰係我咁專制 搞到佢咁辛苦 咁多人食煙食到老啦

另一邊又諗 食煙唔好 個肺變黑色 cancer 醫cancer好辛苦 如果自己讓步 佢只會愈唔理我感受 以後當我講嘅嘢係廢話

留名 男朋友都係個死煙鏟，互相遷就，就可以了

其實兩個人一齊，係咪唔應該改變對方，而係影響對方，
可能你真係緊張佢擔心佢，但男人需要嘅唔係怪責，係體諒，
我相信每都有佢食煙嘅原因，
你又不如諗吓，你有無真正關心佢，俾佢知你會支持佢？

Gay post

agger

屌你食支煙咁少事都唔撚比 又話咩瞞黎瞞去 一睇樓主肯定好撚細個 第時大把野要地去面對 依d少事諗黎都on9

都明白絲打知道伴侶有嘢暪住自己一定會好失望
雖然樂觀啲諗 佢暪你係為咗唔令你擔心
但始終知道身邊嘅人有嘢係自己唔知嘅都好難受
有心想幫佢戒 但自己未食過都真係唔知點幫到
佢唔俾你食都證明佢知道食煙唔好 只係真係戒唔到
戒煙真係好難
我都試過類似嘅事 同男朋友嗌完交 佢偷偷地食咗支
嗰陣好嬲
不過後來傾返先知 佢其實都只係想我關心下佢
絲打可以叫佢試下其他方法 如果有心戒 幾辛苦都會嘗試去戒
你嘅鼓勵係最重要